黃店黎講呢間都真係黃到仆街

from國難五金fb

TUI

太遠
如果唔係都想去支持下

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)

硬哂, 個拳頭

收工我要懲罰下呢間舖

冇女，只可以買飛機杯

推

幾時推出勇武巴同後勤絲玩具

硬曬

假鳩係攻擊性武器

黑警：做咩收埋支假鳩 係咪諗住用黎襲擊我
依家懷疑你襲警 。。。咩話 仲有隻假西 係咪攝左啲燃料係入邊 依家懷疑埋你縱火 同我返狗屋

入去買condom做水彈

唉 毒撚唔敢入

Gta

真。黃店

有冇POPO牌既CONDOM

會唔會掟唔爆

正呀

入過去,利申住大埔

狗：邊個攞condom掟我，我唔係condom

透明ed咩黎架

吓飛機油 姐係燒得好勁啦
屌你老母汽油彈暴徒拉！！